覺唔覺香港地做男人好折墮

女人訓係到就可以有錢收，周不時發牌氣要呢樣要果樣
男既做生做死又係俾曬女人，又要服侍佢地，想女人做呢樣果樣仲難過食屎

有冇人有同感

唔好定義個個女都係咁

仲有好多女仔死返爛返parttime
得個少少收入...都仲繼續返